大量防暴入左科學院

急推

狗改不了吃屎 就係要圍捕中大生

source？

香港人報仇

真係換班

可唔可以發起一人一信要求停課

推

2320
⚠最新消息 ⚠
PoPo撤退到科學園
喺科學園迴旋處 捉物資車司機 先打後拉
中大人繼續提高警覺

都話左D狗信唔過

科學院定科學園

推 小心呀

點解佢地唔走？屈蛇都好呀
我好擔心

科學園最好TG埋佢啦

有無圖？

上緊中大
快傳啊!!! 唔想手足變浮屍快傳啊~!!!
am4443係假救護車
am4443係假救護車
am4443係假救護車

入去retweet like reply
最新：Hawley 出第二條關於中大的tweet!

第一條
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

科學園有鬼科研成果

屌

院定園

科學園地產項目黎

am4443係假救護車

數碼港就係地產項目，科學園係白手套

科學園番工表示科學園極垃圾
不論交通食野娛樂

手動轉 2315

push

院 定 園 呀大佬

兩個字差好遠喎屌你

十分鐘前

佢地會趁街坊市民訓教做野 同六四一樣 入夜就屠城

暫時唔見

科學園？

可能便衣喬裝狗係中大拉人！

大家小心。

有撚科研成果

園呀

推呀，唔好俾佢入去

真嘅係大楷唔係細楷呀！

推。

美國科技轉移站

退就好應該 set 返大 rb 係私人地方
禁止閒人出入

園院不分

一人退一步喎
屌你老母狗閪

咁唔該佢殺埋我，今晚我mon撚實架啦

科學園咁多建築地盤 搞著班工人 佢地立晒架生同你死過

屌你以為走左入中大理學院

幫推

諗多左

消防處救護車 車牌應該係F字頭嫁喎

裝修，等堆支那技術收皮

拖到聽朝 大判屌撚哂鬼
唔出糧又 擸架餐係門口罷工

科學園呀！好地地點去到煲底

屌你科學院同科學園係兩樣野

換班咋

科學園入面有搞人臉識別既公司

小心

［緊急］立即開校巴塞晒d出入口

agree,狗也不屌

射撚走D中共走資start up

嚇撚死
以為咁撚快衝咗入Sci Cen

等船？

agger

科學圓 隔離d 樓好正 有望海觀音

大家千祈唔好搞各區曱甴屋

#公眾安全情報
科學園水炮車補給完畢，再次向二號橋出發。

應該係A字頭加兩/三位數字 F字頭係消防車
AM車係其他政府公務車 包括popo

隔離好多偽豪宅有錢支那佬

黑警死全家

有冇咁撚快back up完呀

屌你地中文水平係咪咁撚低
擺罷唔識分 院園都唔識分

0誠信 中大手足又要備戰

退左都一段時間喇喎

屌我睇標題以為sci faculty

又攻番去 屌

真係狗嚟

7架豬籠滿防暴
科學園落車
行緊入去
一手

AM 開頭既救護車係醫療輔助隊救護車
全部幫狗 唔洗放 可以搜車 入面全部係part time 兇兩句全部收皮
2014 曾經幫過警察運槍

SJ ST JOHN 救護車
車牌多數係SJ XXX 及清楚拉花

消防處 救護車 為A XXX
拉花有生命之星

Push

其實好似有d咁冷凍精子卵子store左喺嗰度
萬一射tg d有錢人咪絕後

屌 小心

推！

2358 #香港中文大學 #二號橋
水炮車正回中大二號橋
#現場
#暴大
吐露港公路，白石角向中大方向分叉路，一群速龍行馬路，過緊中大

想像到一走 黑警逐間拍門

2014拖延
2019突擊

禾斜4架龍車4eu去左火炭方向

狗改不了吃屎

tg 科學園大量速龍落地

中大點解重守緊唔走, 頭先班狗退左應該夠時間散

都話無口齒

香港人報仇 班學生已經好攰架啦 比佢地抖下得唔得啊 你班含家鏟有無人性架

Dllm

屌你老味 畀我抖下 又黎

可以散去邊？

CU依家有人做緊心肺復甦，有成六十幾個傷者，班黑警依家block咗出口，唔俾消防同醫護入去，如果今晚冇人入到去，將會死好多人！

大家幫手打電話俾消防，俾壓力佢地去中大救人！

沙田消防局 2691 6721
小瀝源消防局 2647 7659
馬鞍山消防局 2640 3244
大埔消防局 2656 1145
田心消防局 2694 8661
沙田救護站 2604 6124
田心救護站 2694 8611
馬鞍山救護站 2640 3650
大埔救護站 2651 6965
粉嶺救護站 2669 5595
上水救護站 2670 7699

入赤泥坪村尾有山路直通逸夫書院。popo未必惗到依條路，平時係方便比村民出入。有物資可以試下個到運入去。

速龍落地

又話撤
屌你老母
你壽終正寢啦死黑警

仆街死黑警！

唔好on9

講左出黎 mon po狗就知啦

斜路倒油喇，水炮上唔倒。

Fuck

老董毫無建樹之作

係山上丟洗衣機work 唔work

湯左佢

2358 水狗運兵

推呀

朋友已經聯絡咗佢地兩個
佢地係手機冇電
依家安全

push be careful

有冇報上失蹤人口tg?

科學園8成office 都唔係做科研 有d成張台都係吉既

全部唔準訓！執背囊 準備出街三罷 救人 上暴大！！！

咁就好

tg 防暴準備入二號橋

科學園亦有好多公司嘅HQ

利申：有客喺嗰面，公司做電池、喇叭嘅，高層中立偏黃

周圍都係狗，一散就被圍捕。而且咁多傷員，講就易，自己親身入去幫佢地散啦咁叻

又出返嚟
屌佢老母

一定會再攻打中大 屌佢老母

So ngai yan safe

搵笨7

有水警

認真問 科學院定科學園？
科學院係中大半山 科學園係中大對面

科學園

假救護車 屌佢含撚啦

they are back

bypass 左2 橋，一橋危險

一定要油！最好係車偈油！

懷疑包抄 認真

馬料水碼頭好多狗 唔知想去邊

幫推 手足小心

fake

聽人講偈油好跣
千祈唔好啊

小心 721 2.0

推啊！！

直接打爆警鐘 佢地一定要入

#中大
0013 速龍話會向前走
要求車主走 唔走打車
From TG

0017
逸瓏灣對出碼頭60綠衫
休息緊